理工從此不要叫理工，叫支那大學

因為有個出色校長，出賣香港學生，歷歷在目

歷歷在目

校長奶共不代表學生要被灌上奶共之名